Приложение считывает с почтового ящика непрочитанные сообщения, проверяет, входит ли адресат в список,
заданный в application.properties, проверяет наличие вложений, достает csv файлы, достает информацию согласно ТЗ, 
склаыдвает в бд Postgres.

Параметры application.properties:
* mail.protocol - протокол передачи даных
* mail.host - адрес почтового сервера
* mail.port - порт, выставленный почтовым сервером
* mail.username - почтовый логин
* mail.password - пароль
* mail.folder - папка, из которой следует просматривать сообщения

* deliver.in.time.mail.addresses - список адресов компании "ООО "Доставим в срок", от которых может быть получено
письмо с прайс-листом